[ Arm Channel ] Ah Gi MV 未睇快d睇

MV :

拍攝 :

靜音唱歌好好聽

唔撚係阿嘛

係呀

Ah Gi 識唔識唱歌 ? 有無片 ?

倪晨曦睇好樊沛珈多才多藝
發佈日期 : 2018-10-09
倪晨曦則說：「我都鍾意Pony，但係都鍾意Ah Gi，佢識紋身、打機同唱歌，多才多藝，而且我鍾意有性格嘅女仔。」